覺唔覺普通樣啲女戴左眼鏡好撚正

唔係話靚樣果種
尤其是有啲身材
硬係覺得呢啲女好好屌

10

9

關你撚事咩早洩的碧gay

8

7

6

5

4

3

2

1

喺街有好多，好想識

呢個一定唔只普通樣

係

more

就來比你老母chur乾啦

連登仔既普通樣要靚過香港小姐

agggga

同港女要求既普通樣一樣
普通樣=中上

係呀，我會好想射落佢副眼鏡上面

普通樣

眼睛好正

好想屌到佢對奶同副眼鏡fing下fing下

戴埋右

連登仔痴線
要求普通樣其實要少靚
話自己就中上樣其實。。。
雙重標準到

見到啲圖（肥閪貓女除外）真係扯扯地

好撚正

連登仔自評：
中上/正常樣=柒毒怪

連登仔評女：
普通樣/麻麻/不了 =中上樣～靚女

如果可以屌上面嗰張藍灰色背心妹兼夾顏射，我短五年命都制

女仔戴眼鏡會加分但未必好撚正,話說最近流行圓眼鏡都好正.

普通樣戴眼鏡一定更加柒
女仔幾可戴左眼鏡靚過無戴
你地有癖好就另計啦

真

無計啦連登個個溝女聖手 不嬲玩開超模級數，靚女對佢地黎講都只係麻麻地

重伏

唔戴靚好多

戴唔戴都唔靚

樓主一定好想屌

佢不嬲係副眼鏡出事

個咀咁細
含撚一定好爽

對燈咁大 夾腸一定好爽

垃圾樓主曲線求j圖

我淨係知你精蟲上腦

身材同樣都唔普通wor

終於有人講
j死我

劉亦菲都係普通樣

因為你有好多性幻想啫

呢啲樣正咩
可能我唔太鐘意呱

覺

此帖必火

都係要睇下戴邊種眼鏡嘅
唔通戴個啲毒撚眼鏡借好睇咩
不過我覺得一個女仔戴副好睇嘅眼鏡真係加好多分

相反有喲女除左眼鏡仲正過帶眼鏡

金邊圓圈大框嘅眼鏡女仔帶咗會覺得佢好可愛

知音

條命賤到

屌 好普通咋wor

唔覺

普通樣，不過唔是普通奶

小龍女好撚靚咩 普通樣嚟咋
襯得起我地咩

catgirl靚唔靚

西野七瀨都普通樣

ig？

中上樣連登仔
利申 中下樣連登仔

講到眼鏡 點可以無滴妹份

性中

佢同阿哥好似樣

倒數10 9 8 7 6 果班真係戇鳩仔嚟

呢個真係好好嘅例子
戴咗眼鏡好有個人特色 好可愛
冇戴嘅話轉眼就唔記得係咩樣

認真 好睇咩款眼鏡

話普通但d相一係靚一係就醜

戴咗靚好多